###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字版：****2019****年****6****月****7****日** **香港的事真搞大了**


[https://youtu.be/ko4vMKqiUk8](https://youtu.be/ko4vMKqiUk8)

[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-k6DlF3Dy5to/XPtMBBou_5I/AAAAAAAABuE/5Si4uDajg7QyOkXh1AHahY81q224Q17TwCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-k6DlF3Dy5to/XPtMBBou_5I/AAAAAAAABuE/5Si4uDajg7QyOkXh1AHahY81q224Q17TwCLcBGAs/s1600/111.PNG)







|  |
| --- |
|  |  |





**戰友之聲聽寫組【linlin】【呼吸的雾霾】【文正】【文随】【非洲小哥】**


因為我今天一直到早上都在工作中，太興奮太興奮。昨天是一整天，毫不誇張的說，真的是連上廁所的時間都沒有啊，連上廁所的時間都沒有，忙暈了。到凌晨的時候，在凌晨的時候躺在那的時候，像死豬一樣，嘣，我就覺得我衝完以後躺在那兒就一下就過去了，一覺醒來四個小時，哎呦，這四個小時醒過來是真舒服，啊真舒服。這天底下我發現最快樂的就是睡覺啊，最快樂的事就是睡覺睡覺覺睡覺覺，但是真好，真開心！


親愛的戰友們，世界在巨變，世界在巨變，這個巨變不是開玩笑的巨變，是大變。可以這麼說。大家看到今天《環球時報》這個鱉孫啊，什麼玩意了，又把蓬佩奧，約翰·羅伯特·博爾頓，彼得·納瓦羅還有班農，全放在一起，列為五大，還有彭斯副總統列為五個敵人，瘋了，這幫孫子瘋了啊，然後這事對咱可就天大的好事。一年前兩年前咱拿一百個億，你讓環球時報寫這，他也不給你寫啊，現在咱不拿錢，他就寫了。多好你把全美國都列為敵人才好的，對吧？


再一個大家看到了一個叫Politico這個報紙，寫了一篇報道，在這之前Politico採訪了我們的律師啊，從來沒有聯絡過我，也沒聯絡過法治社會，也沒聯絡過法治基金。那麼他就登出這個報道，一個叫麥克沃特的這個傻叉，這傢伙就是一騙子。誰呢這傢伙這介紹人，就是因為當時我說實話，我相信了韓連潮先生，韓連潮先生四次個人擔保，我就相信他了。這個人家有朋友，不是我，是釣咱們的戰友，合作者，被掠奪財富的人，和我一起進行調查。通過這個人可以看到文貴在調查上花了多少錢，大家可以明白了吧！二話沒說，100萬美元啊，總項目5000萬美元。中國歷史上有人花5000萬美元調查共產黨的嗎？啊？結果還把我牽扯進去。因為我又是個人擔保，因為我不擔保人不出錢啊，是吧？再一個呢我說我要分享個人擔保，分享你調查的信息，我要使用你這個信息權。所以Politico就抓著這個事就調查了。


真正的Politico是什麼？大家要看一看啊，這個政治雜誌的後台合作者叫新華NEWS。新華新聞。他大爺來的，Politico，你真敢玩，你替新華寫一篇這樣的報道。這個記者跟那個當時報道強姦案如出一轍。我給你打電話找不著你，還有打根本不重要的人，然後報紙就出來了。不管這件事真和假，反正郭文貴那個強姦的帽子也給你帶上了！


但是今天早上當我有時候發給我這個報紙，我就看了，大概五秒鐘，我又往上一摟，我就笑的就不行了，我正在蹲廁所，當時就是大便通暢，啊非常流暢，笑的不行了。為什麼？只要共產黨出招，只要老共出招，咱必贏。大家發現了嗎？法治基金，法治社會，從來沒有推特賬號，從來沒有推特賬號，他竟然整篇文章運用來運用去，就是那個推特上，這個推特賬號上法治基金，法治社會！募捐比特幣和以特幣。


他大爺的，他瞪著眼瞎說呀！法治社會，法治基金從來沒有！twitter賬號，也從來沒在推特上，所謂的募捐比特幣和以特幣。然後呢我馬上我就打電話給法治基金的律師了，還有相關律師，相關人士，我說你們怎麼看這文章，他們說唉呀，這文章這個寫的完全不是事實嘛，我說你們 發現什麼重要問題了嗎？這就是郭文貴的天才，他們說，有些根本沒有聯繫呀，他也沒有跟法治基金聯繫，他們就是亂寫，然後，看來這是有問題的。


我說我做為一個捐款者，第一捐款人，我提醒你三件事。
第一個，他有沒有給你法治基金，法治社會聯繫過，你要留取證據？如果沒有的話，你要取證。
第二個我要提醒，這個Politico的報紙是跟新華News的合作者。
第三個，我說我提醒你看看法治基金，有沒有人因為看了報道不願意捐款了。還有一個我說我剛剛接到一電話，原來準備要捐5億美元的，說看了報道停了。法治基金，法治社會將有重大損失。


結果是我到辦公室，就有人來跟我說，法治基金已經收到N個電話，這個留言我就不多說了啊，說本來要捐款不捐了。我這就說明政治雜誌和新華集團新華News已經給法治社會，法治基金造成重大損失，這是證據，馬上取證。所以戰友們，你們捐款的時候，在下面留言，你們一定要說實話。比如說咱們戰友現在你要捐款，說本來你要捐100萬，現在你只能捐1萬了，你在下面要留言，啊一定拜託戰友們留言，就是說我本來要捐100萬，現在我只能捐1萬，因為看了這個新華社和美國政治雜誌合作的報道。


還有一個戰友們拜託你們了，這兩天留言要多留，咱要以證據說了算啊，沒證據不行啊對不對啊！就是你們看到這個政治報道受到什麼影響？你們要留言。這留言是為了給誰看是給法官看。人家法官一看在重慶某個地方，有一位人士要捐1000萬美元，由於看雜誌不捐了。某個人在上海本來要捐一個億，一個億美元不捐了。我先捐3000啊，只能捐3000了，然後捐一個億不捐了，希望大家多在這留言。我們將把你留的言未來作為呈堂證據，和Politico還有新華News 咱給他算賬。為法治社會，法治基金尋回正義。中不中，戰友們，這一招中不中，好事好事好事啊好事。雖然


法治基金，法治社會會受到損失，但是讓我們看看共產黨的邪惡，這是好事！嘿，興奮都沒扭蓋，我就開始喝上了，丟人吶。太興奮太興奮！所以說請戰友們，因為你們看到這個報紙啊，不願意捐款的，影響你捐款的，請在你的法治基金和法治社會下面留言，中不中。拜託了！


另外一個6月9號啊，香港大直播，香港大直播，我們可能要提前了。最後我們今天下午公告，可能是六點鐘就開始，六點鐘就開始。紐約時間6點甚至更早。一會班農先生來了，還有其他幾個來了，我們再商量商量啊。要提前，與香港同在，與香港同在。班農先生將有重大宣佈，重大宣佈！他比我還憤慨，比我還憤慨。


昨天晚上這個我就沒法說了太多人，太多人要參加這個節目了，我們統統拒絕。為什麼，我們不能讓共產黨給我戴上一個什麼叛國賊呀，叛美賊呀，這個帽子啊咱不能。那麼咱就是要跟，很多在香港現場的戰友，如果能給我們班農先生，給文貴連線的，請大家給我們連線。我們當時我們可能設三個頻道，英文頻道，中文頻道或粵語頻道，或者把中文變成了粵語頻道，然後咱們這回的翻譯奶奶翻譯，是獨立的翻譯間，沒那麼吵了，會效果很好。


班農先生和我，和龔小夏女士三人在場。會和很多戰友連線，然後中間表達觀點，即時直播！如果現場有什麼突然變化，可能弄不好還跟某國政府總統連線！文貴又在那胡說了，瞎蒙的。可能和某國政府總統，總理連線！都是有可能的啊！所以戰友們不要錯過這個時機啊。


（頹廢的五毛：把瓶蓋吃了，天吶真夠黑的了啊！）這頹廢的這五毛。說頹廢，當時我們老師讓我寫作文——頹廢，這個我寫作文就把“頹廢”念成了“禿廢”，然後寫了個作文，叫老師給我掛在我們黑板右側，掛了將近幾個月。哎喲！丟死人了！


Inty來了! Inty來了！ Inty玩得挺花哨，鳳凰九天這兩天玩兒得也很花哨啊，也很花哨！挺好！咱們大衛小哥去哪兒去了？大衛小哥去哪兒去了？澳洲之聲去哪兒了？咱大衛小哥現在老講邏輯啊，現在找不著了現在！這個澳洲之聲跑哪兒去啦？我這兄弟都去哪兒啦？


所以，兄弟姐妹們，你們真沒辦法相信，發生了什麼大事兒！昨天晚上，昨天晚上可以說在美國共黨最好最牛叉的一個人，共產黨的老朋友，給我打電話：“Miles，我們應該見面談一談了！”我說，“對不起！我太忙了！過一段時間！”老人說：“Anywhere，anytime，I wanna meet you.”他已經病了好長時間了，最近沒出門，跟我說這話。我說，“你照顧好你自己吧。Take care<br>yourself.”。沒時間見面了！為啥？


前天大前天，香港兩個富豪搞地產的大富豪，很少來美國，在對面的川普酒店Trump International Hotel，在那個Central Park的西南角，在Columbus Circle那個地方，在Time Warner下面有一個法餐廳，老餐廳了！香港地產商，大富豪也到紐約來買房子！然後呢，跟一些美國朋友吃飯。一進門先宣布：“對不起啊，對不起啊，我不是中國人！我是香港人！我是香港人！”為什麼呀？這哥們儿給某學校，某大學捐錢，大學要把錢退給他，要把那錢退給他。不但要退給他，還要讓他寫聲明，你這錢跟共產黨沒關係。這還沒說完呢，他現在正在捐的一個慈善項目，人家找他來了：“錢你拿回去，我不要了。有人傳說你是親共，你是中共什麼政協委員。你的錢俺不要。”這哥們發現，不行了。


但是，最恐怖的事情，是國會山！在聽證，關於，大家沒有註意到，我發出重要信息的今天，咱們戰友的反應現在越來越慢了！大家沒注意到多核心的問題！國會聽證，全美國的教育機構。就是，你說，現在三十幾萬中國學生有多少是間諜？人家還重申，說：“我們不反中國，不反中國人！但共產黨的孩子，高官的孩子多少在這兒？”我專門就這個問題，我頭兩天在華盛頓，我給很多人呼籲——希望在美國不要捲起反華仇華的風暴。那就上了共產黨的當了！那就共產黨就要利用這個東西，來更多地傷害中國人，傷害美國，更多地發動民族主義。


但是，這位香港老闆的經歷忒有意思了！為什麼？他是中共的政協委員，政協常委，家裡好幾個委員。那不活就該麼？對不對啊？現在反逃法了。結果這個哥們儿更誇張，拿著反逃法到處詢問，反逃法的這個具體細節，其中有時效問題啊——任何人，不掛你這一輩子是哪一年，是1949還是到2018、2019 ，只要你發表過反對共產黨，或者說你有非法的不軌行為。那也就是國內的孫立軍他情人，在床上写一封信說：“李嘉誠、李兆基當年跟我說過話，說反對共產黨。”直接就可以把你抓回大陸去。先抓了你，先把你抓回大陆，最后把你放了，你也反共了，你也完球蛋了，关你多少天是多少天，无限制地关。这个富豪一听傻眼了，哎呦我的妈呀，这么厉害吗？


第二個時間限制，時效性。逃犯法，按照逃犯法1949到現在，沒有一個香港人，不可以被追究到1949年以前，和1949年。那就是香港的李嘉誠什麼李兆基呀，什麼鄭嘉存那，鄭裕彤，什麼大X，統統的，過去祖宗上就是頂著西瓜來的，全都叫逃犯，家人全叫逃犯的包庇犯，厲害不？共產黨厲害不？太厲害了，然後他就知道現在孫立軍太厲害了，現在看孫立軍跟趙克志（公安部部長）和林鄭月娥照相，他們覺得哎呦，狠呆呆的呀，為什麼會這樣。


每個人都傻眼了，結果都問我，郭先生為什麼你那麼早就知道他們會搞這個法律呢，為什麼你又知道香港會走這麼糟糕呢，為什麼你那麼早就會知道孫立軍管香港呢，為什麼你就知道林鄭月娥會乾這個事呢，為什麼你會說共產黨的滅亡香港是第一個戰場！是他的地獄之門，你怎麼知道的！


這些人都是當年親共親的不行的，為共產黨舔屁眼的人。其中一個富豪為劉延東買布料，買香奈兒的布料，在巴黎，巴黎有個女王廣場，是巴黎幾百年老品牌店，第一個瑞克歐文店就開在那，還有老的的手套店，服裝店。有一家店專門是給香奈兒做布料的，到那看去。但是比香奈兒的布料便宜一兩倍，他專門去買布料送給劉延東，你說有多腐敗。


我說你現在找劉延東啊，哎呀都不接我電話啦，不讓我談這個問題那。香港老闆，我說他們，我這兒開玩笑啊，他們是煲湯，扣女。我說他是「兩巴文化」，我就不具體說了啊，一個是下面那個巴，一個是嘴巴，沒有什麼文化，香港富豪就兩個巴，嘴巴還有那個巴，就是煲湯扣女這個。我說這個傻瓜一個個的，還幾千億財富有個蛋用啊，現在你找共產黨去找啊，對不對啊，傻球眼了現在，是不是。


但是我給他說了，六月九號，如果香港人不回家，就林鄭月娥下台，共產黨必須重申永遠不在香港搞23條和逃犯法，我說你們還能多活幾年。如果六月九號大家都回家了，六月十二號逃犯法過了，香港什麼情況？錢，大逃亡。人，大逃亡。


剩下在香港的什麼人，最窮的人，最老的人，最最沒有出路的人，連黑社會都不呆在香港。這哥兒們問為什麼呀？我說你想想黑社會能呆在香港嗎？最大的黑社會來了！老子不跟你玩了，我走我走我走。我黑社會我玩刀，這傢伙玩坦克的黑社會來了，誰跟你玩兒啊，跑啦！黑社會都不呆在香港。小弟都跑了！


所以說這哥們聽了，你說的有道理啊，郭桑啊，你說的有道理。所以說親愛的戰友們，現在啥情況，他們都嚇成這德行了，老天爺給了我們多大的禮物啊！現在共產黨能回到一個月以前嗎？回不去了！回不去了！所以說我說黑社會都不在，他笑的不行，我說黑社會最多拿個刀嚇唬嚇唬你，最多掄兩刀，我說這幫開著坦克來，打著五星紅旗來的黑社會，你咋辦？黑社會也跑。


張志強說自己是黑社會大佬，但是在共產黨面前，他不叫黑社會。所以說整個這些天的變化，大家可以看到。再一個，6月9號，咱這要直播，我滴親娘嘞，這美國人要參加，那人就多了去了。郭媒體現在牛叉到什麼程度，你們都不能想象。這幾天在華盛頓，在這兒，一見到我都是：你現在是美國最最知名，NO.1的中國人，你現在是美國人必看的中國人。郭媒體現在點進去看看，一個月46億次的翻譯量，翻譯量46億次。46億次，4.6 Billion。郭媒體這個爛拖拉機級的，拖拉機級的郭媒體，4.6 Billion，被人家按來翻譯。


大家想想，郭媒體現在是什麼情況，在全世界的排名，這麼爛的拖拉機，影響到底是啥情況。咱們戰友們，只要加上「郭文貴」仨字的視頻，包括那五毛的視頻，加「郭文貴」仨字是啥點擊量，大家可以看看。所以說戰友們，咱們這爆料革命現在，想不成功都不行，想不好都不行。哎呀，我不說了，我不說了，俺不說了，俺開會去了。不說了，不說了，不說了。


親愛的戰友們，別忘了，你們因為看了今年那個政治雜誌，和新華社合作的，因此影響和法治基金捐款的，請在下面留言，一定要實話實說！比如說你捐一萬，本來是要捐50萬的，因為我看了那個少捐了，少捐49萬。我們就要去法官那提供這個證據，要那49萬去。希望戰友們，咱們用智慧捐款。我告訴大家，文貴的本事就是隔空取錢，隔空取錢。此時此刻的夏葉良，正在被我們的律師問詢中，給他準備了兩三百個問題。他問完以後，大家看他怎麼回答，我知道他此時此刻在說啥。


哈哈哈哈，咱們是摟草打兔子，一個都不放過！
欺民賊，盜國賊，一個不放過！
幫助過我們的人，一個都不會忘記！
傷害過我們的人，一個都不會放過！


什麼胡舒立，什麼黃艷，什麼韋石孟維參，什麼熊憲民畜生，什麼夏葉良畜生，什麼李紅寬畜生，一個不會放過！郭寶勝這個爛人，還有什麼袁紅冰，袁白衣，一個都不會放過。戰友們，慢慢來，多享受啊。


今天睡了4個小時，醒來以後幸福得簡直是不行了，馬上想直播。但是，由於太多事情要處理，就沒有直播，現在馬上我要開會去了，準備6月9號直播，一堆朋友要來。


謝謝戰友們，咱們為14億中國人民祈福🙏


阿彌陀佛